有時真係唔怪得泛民成日比人抽水 真係進化得太慢

果班老野自己讓路走啦屌
比你地自己黨內後生既上位啦
班老屎忽戀權戀位
何苦呢